幫完人之後講「光復香港 時代革命」？

是咁的，早幾日搭車，見到個阿婆好慘咁企喺度。我就讓座比佢啦，佢都好開心好感恩地多謝我。
之後佢坐低咗攞部手機出嚟，我一望：仆街又係啲hihi藍絲page! 佢望住示威者嘅眼神同望我好唔同，真係好似望緊暴徒咁，充滿住嫌棄同不屑。嗰下真係又嬲又無奈。
件事證明咗，政府一直嘅文宣真係對一啲蠢人好有效，啲廢老完全妖魔化曬我哋！
所以，如果我地每人做完一件好事/幫完人之後講返句「光復香港 時代革命」，就可以令到示威者喺教育程度低嘅市民心目中嘅形象改變，達到「去妖魔化」嘅效果。

依個方法無論和理非定勇武都可以幫手！
幫推上熱門

五大訴求 缺一不可！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

好 G持

咁你當刻有無講

我返到屋企先諗到應該咁做

可能會比返你坐

靚仔講效果應該更強

九七行動post

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

8.31太子站恐怖襲擊

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

[突發!!!] 搵到831目擊證人!! 香港人權監察, 要人!!!!!

佢哋應該唔會咁有原則下次睇下有咩反應先

分分鐘會接你第2句

要做到好似Game of Thrones咁 Valar Morghulis同Valar Dohaeris

見到面時一個講光復香港 一個時代革命

所以我地淨係講第一句？

唔駛客氣 光復香港 時代革命

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

行行下有個內地女仔問我可唔可以幫佢買野食，澳門朋友遲左黎接應佢
佢強調想要食物唔係錢，所以買左個車仔麵俾佢，佢問我拎微信／電話想之後請我食番餐
我：已經冇用好耐，唔使啦
佢係咁講多謝，之後問到我係咪香港最近好亂
我：報答就唔使啦，但希望你唔好怪呢班香港人示威抗議，因為我都係佢地其中之一
個人感覺班藍絲唔知所謂既「暴徒」其實成日係佢地身邊
成日以為身邊d後生無人著黑衫所以「暴徒」係好遠既事
其實呀藍絲你成個fb d朋友都係和勇